我今日生日，身為邊緣人既我，冇咩朋友同我講生日快樂。大家可唔可以入一入嚟留低一句生日快樂，多謝。

我真係好想聽

生日快樂

生日快樂kit

Happy birthday

我聽日生日
情況同樓主差唔多
不如大家互祝生日快樂算啦

又少一年

生日大快樂

有冇咁想聽呀
好啦生日快樂

生日快遞

生快

HB

Hbd

生日快樂🎁🎉🎊

生日快樂呀

事如意，平安罩;身體棒，福壽到;親滿堂，歡樂繞;幸運找，吉星照;全無憂，盡逍遙。生日快樂!

祝你聽日生日快樂

生日快樂呀，邊緣人共勉之。

大家好有愛，有啲眼濕濕

預先祝定你黎緊50年既生日~
生日快樂x50

生日快樂呀屌你😋

生日快樂 最緊要開開心心

生日快樂啊 🎂巴打

生日快樂！

生日快樂！？‘！？

我都今日生日喎巴打 點樣慶祝呀？

呢句最緊要阿樓主
生日快樂

依家食緊牛角

多謝

生日快樂yaaaa

生日快樂
我都係今日生日,原本唸住放學去毒遊海洋公園
琴晚上網check完,今日開放到1800

樓主生日快樂~

生日快樂🎂

生日快樂！！！

生日快樂呀 bro

咁都要乞？
利申我明
生日快樂

東鐵線祝你生日快ffgujbddjko

生日快樂!

生日快樂bro

生日快樂啊巴打

生日快樂🎂🎊🎁🎈🎉

生日快樂 同是天涯淪落人啊

大家生日快樂
生日唔係全日免費咩 你入到去唔出黎佢都捉唔到你啦

hbd

我有諗過今日12:30放學，但咁樣真係好*獨*

生日快樂呀！
其實你唔係邊緣人
係比較少人同你岩傾姐
大個仔要獨立啲呀知冇

走識啲朋友啦柒頭

生日快樂